[健康］iherb 朋友code 交換code 6

我用左 買左250蚊野
我code AJH4044

用左
買左40USD
巴打下次買可以用返我 JNH8497

買3百幾有無人交換
AFQ6227

最近有無咩CODE可以用

用左 買左359蚊野
我code AMW1959

Thx 我而家用你個code

garden of life(mykind organics)

其實姐係點？我買一次佢就比個discount code我 跟住我拎去同人換咁？

利申：想要 有無人換 想買粉同burner

問多句有無推介 我都係睇佢排名
飲開zero sugar iso

準備買3百幾
有無人交換？
ADI9315

我買500幾 但係我未試過iherb 買 係咪我用完你個code買 之後佢就會比返個code我 我再比返你咁？

用咗 買咗三百幾蚊野

你個code係咩？今晚買
Thanks

係呀
但係有其他人用左我個code買
可能你要搵其他人同你換

AAI5212
我第一次喺iherb買 係咪要等佢發貨先用到個code？

落單個陣係折扣碼到打人地個code就可以即時有折同埋對方會有積分信用可以30日後用

岩岩落單用左你個code Thanks

用左，純粹用黎扣下錢

買3百幾蚊野
陣間會落order 有無人交換？
AGA2519

想問用左係咪即時會扣錢
冇反應既

有無扣到錢？

好似用唔到 我用左其他code 用唔到呢個

交換？折左413 AFP9016

我用咗了
我個code : ACU6620

大概會買$450
有人換code嗎？
AAI1053

買少少野，仲睇緊，呢一兩日落單
一千蚊樓下
有無人換

我今日買八百幾, 請問我點check我個code同你交換？

我今日買八百幾, 同你交換ＯＫ？
ADH7555

買700,有冇人交換
NAT4468

請問個code有咩用

Ching
我用咗你個code買咗8XX

我個code: ADH7555

Thanks.

ok呀
我而家買
你到時用返我個code

我都唔知, 因為錢係冇平到...

唔好意思呀
我用咗上面嗰位Ching 嘅code: NAT4468

我下次買用你嗰個, SOR~

好，我今晚買

最近得5%code可以用,等埋聽日復活節睇下有無優惠code先

岩岩差d買左等埋聽日先

大概買600蚊野
有冇人換？
HEH9007

大約400 今晚買
ABX5586

重未有人理我
今晚買大概$500
有人想換code嗎？
AAI1053

買了

我今晚買

ADU4991

聽日買， 大概400 幾

買478 交換？

我岩岩用左你個code 最後total 513
我個code係
ALB1645

搞掂 最後折左484

你買左未
我買800幾蚊
HAZ0697

會買三百幾野 有冇人SHARE?

ATM8523

有無人換 大概買700蚊野

ALP4004

我都打算買3百幾蚊
交換CODE平幾多%?
未試過, 可否解說下
係咪DISCOUNT嗰度入你個CODE?
佢顯示DISCOUNT APPLIED, 同無入一樣 都係平5%

我係咪要買完野先個CODE再放上黎俾人用?

用左會平5%
用左會有呢行

你用左就擺你個CODE上黎,我用完你就可以有我買既野5%回贈,下次買野可以用

已用 買左$332

AKO3354
會買HK$355.24

用左記得reply

今晚買五百蚊野
ABH5715
換既reply

用左買$650, thanks.

NIC1899

今晚買 $700幾蚊野 有冇人交換code?
USU7180

我同你交換呀
HAZ6097
我買800$左右

HAZ0697先岩
sorry

用左了

HAZ6097
我睇錯

ASK6858
有人換嗎？

我都買左

已用

I just bought with ur code

今晚會買買500$野 有冇人換
ALB1645

都係買$500 交換？
AGV0361

有code有咩用
會買五百蚊野

今晚會買700蚊野
AJQ9655
誰換？

用左你個code

今晚買五百蚊野
ABH5715
有人換嗎？
Thanks

AJQ9655
換，今晚買

已用
AJQ9655
謝謝

夜D買 $495, 有人換嗎
VBF8425

改明天下午買

ASO6929
今晚會買$650

AHR4505 買左$300

將會買$400野 有人交換嗎
AHE7127

已用，買左510左右
APW6949

一陣買$900 左右野 有無巴絲打交換？

已用， 但我望返張訂單搵唔到你個code

訂單共計: HK$1,007.36
禮券碼: AHY6197
有無人要交換

同埋想問下我個老豆click D 19 YouTuber既禮券碼LINK
搞到見到呢句野 推廣獎勵金 - 5% 回購用戶專享優惠已生效
但我未落單

咁有無機會用番人地果個code

張單未落實俾錢 個code可以覆蓋的 好似係

買480野，有無上交換
AOV7950

買左$490
AHE7127

已用你code

今日買$350
有無人有興趣交換
AIY4880

我已經落單個時入左你個code減左5%買左64.49 US，你睇下回贈個到有無

push

張單$575
有無人想換？
AHD2844
Thanks

exchange?
AIY4880
$350

已用
會買400蚊野

Code:AAK8019

great

已用 買左380

ASO6929

我打算買650蚊野

我張單$443 有興趣交換？
ASD5820

用左 ASD5820
我張單 $475
FQT4421

買$360左右 有冇人交換？
WIN0738

Thanks
用咗你個code
最後買咗8百蚊

用左
我買～$300
AOV4690

買380蚊野
有冇人換? OWA0382

用左

今晚買$420 有無人交換
ADJ1677

用咗
我張單～$480
ASW2557

啱啱用左 thanks!

今晚買$330左右既野,有無人交換?
AFS0324
用完Quote返我thanks

大慨350 今日買AFC5298

巴打我買左
OWA0382 380$

用左 會買300左右
ANM7434
Thanks

已買,THANKS

買$350左右野
有無人換？
COS4616
用左同我講

岩岩用左啦

會買$416
有無人想交換
ADF9751

已用FQT4421 張單$443 thanks

想買$380左右
有無人想交換code??
ADQ5053

準備買1400有冇人交換？
ACP4818

用咗
$457
BFV0208

啱啱買左
張單實收$416

買左未？ 交換？
我準備買1400
ACP4818

我張單380，但用完信用積分得返300左右
唔知佢點計
有興趣交換？
AKH5372

買左了 交換唔到
屋企人急住落單

將會買$390蚊 有無人交換？
我個code係WOK4376
Thx

買3百幾有無人換
ASP6201

想問下我買過一次嘢之後有code了

個code要點用?

下次準備落單時，放你個code上來講你準備會買幾多錢嘢
如果有人啱，對方又會留低個code比你
你付款前入對方個code ，對方付款前又入你個code
Done

買了 我個code係WOK4376
Thx

ok thx

Okay 好啊

咁我今晚或聽日落單
Thanks

師兄我大概買一千蚊左右 折實
你有冇興趣交換？

Ok 我個code: ABY0069

可以

你地其中一位巴打買完留個code比我就ok啦 我要個code落order

My code: ABY0069

我係#152 巴打，

用左你code買左$119usd, 我code: ALQ9571

折完3百幾
隨時可買
APX0952

已用你code買 $1077 hkd

今晚買$700左右
Code: AID1458

我已落單 ＼thanks

同你換
ACP4818
我一千鬆

已買

我折完二百幾換唔換

陣間買大約700－800蚊野

Code： AST4884

有無人交換！

AGZ8841

買400幾蚊野，歡迎交換code

300 幾 換嗎？

好，留個code俾我

買左 hsz311

買左

我 YAT5610 陣間買

AST4884
岩岩買左＄700
用左既巴絲打講聲

會買$1000-$1200嘢有冇人換
POK7843

AKE6083會買五百零蚊左右
有冇人交換

買咗 但有件貨賣曬 折完變咗二百尾

剛用左，我買左$404

買400-500 蚊野
HEH9007

RED4461
5xx

巴打我用你個code買四百蚊野

今日買~$479 有冇人換
ACN6565

今日買, 折後$337
AKO3354

用咗
$470
BFV0208

會買700幾
有人手足換
Code: VOS6822

Ok
夜小小買

Ok,買咗話我知

Thanks

sorry for being late
我岩岩都用番你個code 買左了

我都用你code買咗喇

買4百幾蚊野，有冇ching換
AEB2488
想聽日前買

買大約$300野，請問有冇ching 交換code?

HIN2323

Thx

落咗單了

將會買300-400野

會買HK$700
歡迎交換
FOR6218

用咗 $400
APF7420

買$300蚊野左右
有無交換
AQN6328

我都用左你個code啦
thanks

用左， 買左300幾蚊
APF9896

用咗，買咗$700零蚊野（用你個code折前）
我個code： AHF7367

ok用左

有冇人交換code，準備買5百幾至7百幾蚊野

買左折前380蚊
AHJ9406

想問下木，你地講嘅折前係唔係未扣忠誠獎勵，定係講扣左忠誠獎勵未用個code之前嘅總數

交換
HIN1260
我買$500

已買$461
AJH7164

已用回

已買,折前 小計: HK$642.58
我個CODE:
DVW471

今日暫定買$3xx 扣埋credit $2xx度
唔介意細數(300-400)既話交換code
ALD8122

用左
折左$450
Thx

買$500幾蚊野
有冇ching交換
My code: CBL9966

一樣500幾但我要聽日先落單
LWJ411

入左你code 已買

用左你既code FUN4781

金額219

用左，買左$430

買400,有冇人交換
NAT4468

ok

買700左右，AGE1220

折左476已買

已用，大約310好似

2千1蚊 有冇人交換

有無promote code教學？

第一次用iherb

APW6962

$400

用咗，買咗378蚊嘢

DOR7945
1個鐘內買320蚊野 有冇人換

會買800幾蚊野 有人換？

岩岩用你code 買左400幾蚊野

JOY1854

會買390蚊野 有冇人換?

兩舊水有冇人換？

NEJ2084

用左 買左$68x
AEQ9405

用左 THX
ALL4518

買左842 你睇下有無

你code 係咩？

已用，買左600元左右，ADX4920

Just placed order

唔好意思連登尋日無通知
今日睇到時已經買左
我會下次用翻！

1200 蚊有冇人
APW6962

買$600野
今晚比錢 TAW0542

已用 買左$5xx thanks
AHT8824

買$520, 求交換. code: AMP3672

今晚用

已用。thank you!

$400 ，隨時落得單
ASL2094

用左$400

買$300
AJL7284

已用AHG1183

用左，折晒297
LWJ411

用左，折完372
ASW3252

Sorry miss 已找數310幾

巴打 遲來的找數 買了300幾蚊

今晚會買800-900蚊野 有巴打換嗎
ALP4004

會買$470 野
有無人比code我
第一次搞

今晚會買470 既野

sorry 不要用
我另開account

咁我下次用返巴打你，我月中會再買

買$338
AEQ9405

好

AJY2446 唔知用唔用到，
剛剛新手落單，
$470

買700蚊到, 有冇人換?

NDR561

買$300，有冇人交換？
Code: AID5700

ASW3252 買左$370

用咗
JMP986

買$300，有冇人交換？
一陣落單
AID5700

佢唔會用返 放自己個cdoe 搏人用
黑衣黎

中伏 block咗佢先

準備買670.11
WON3811 有冇人交換隨時㩒制

用咗你嗰code thanks 你可以用我嗰code WON 3811

第一次買 唔識用 對唔住 我有用到巴打果個

感謝 下次用番你嗰個

巴打我買左350蚊野
我個code: AJH4044
下次交換用呀

@車寶山.

今日買左307！ thx

AEI9655

巴打唔好意思 我比親戚狂催 尋晚落左單
我會記住你code 黎緊再訂用 湊返8舊比你

用左依個 thx

我果個 CZJ877

將會買$400蚊 有無人交換？
我個code係WOK4376
Thx

準備買$336
Code: APG2614
有無人換

我折實埋單300蚊, 交換?

Code係咪獎勵代碼？
ASL3354
準備買$340
應該點做？

咩code?

用左你個code買左4xx...我anu1678...反正求奇揀一個巴打，你未買就入返我，ths

不過你check check先，我好似check唔番係咪入啱，無就由佢

AIB1086

已用

準備買$300 有冇人交換？
ASL3354

買左約$400野
AFP0754

我埋單$320 交換？

有人用左你果個

用左， 買左$300
我code : AFU9302

用咗 但係見唔到有任何平咗喎

好ar

新手唔識野，想問下係點運作？
啲code點用？

有冇發覺iherb 貴左好多

新POST
上個post用咗人地個CODE
條友無用返我果個

點樣知人地有冇用自己個code個code會變？

之前$310免運費，隔左個幾禮拜要成$320先免運費

我之前買開洗頭水only $290 過在兩個月, 加到$350, 好彩我見到HKTV 有得賣只係$300

人地入咗你個CODE去埋單會見到你自己個A/C多咗積分信用(Rewards Credit)
你可以用呢個RC去買嘢平少少咁

呢個SHARE 朋友CODE就係咁樣運作
你用人地CODE時，佢有平
人地埋單用返你CODE，你有平
咁雙方都有CODE，大家有SO
但好似我上次(5)時既情況
我用咗人地code而佢無用
佢有平我無平

原來已經係Post 4既事
雪菜慾絲
條友Post 5都有出黎搵人夾
唔知背記憶的包裹有無RC入到數
反正我就無

收到

買$380野
ADM1303

仲要勁多野冇貨

真
有隻藥差唔多2個月買一次
我望咗幾日都係無貨
希望6號真係返貨啦

Used
ARV2093

準備買USD$261.33 (~HKD$2090.64) [用返美金找數，自己信用卡既rate好少少]
因為有款藥無貨要下星期一先落order
如果無人買咁多錢
可能會拆開2次單落
睇下有無人夾先
傾好先落單
唔想又遇到無口齒既人

無所謂，你用其他，樓上有個巴打想同你換，你用佢都ok

今晚買＄350
Code : POL7221

用左 買左$450
My code: AET7661

買三百幾蚊嘢，有冇人交換
JOL7033

已用
PEC3727

用咗喇

用左code已買

買400蚊 WDH821 有冇人交換

我買$340可以即刻落單 換唔換?
ICA9133

冇貨都算 買完仲要比佢cut單

轉頭買$400
AFZ2767
有無人換？

買了$390 我個code係WOK4376 THX

已用
thx

今晚買＄409
ABT6929

Thanks 我都買咗

用左 買左$362
TIN1985

AHV4372

今晚買一千左右

AEE5862
會買 400 左右

我唔知叫唔叫用左
係咪就咁入個code就當用左架啦？
我入左巴打果個

AAY3492

我見到巴打用咗，不過我己經用咗 AHV4372
如果果位巴打未買可以用返 AAY3492

買八百零蚊
有冇人換
ABE7027

AGS5715
會買300左右

用左 , 同你交換啦 :YAV0462

買左4百幾

會用買420左右
AAK8019

會買450左右
ASM8632

最後用左你個個，我都係買左440左右，同巴打你交換：YAV0462

會買八百零蚊 求交換
ABW2278

依家apps版有問題 要用網頁版先得

巴打我今晚會買400幾蚊野
可以交換？
KID3186

折後$340, 求換
AKO3354

巴打買左未

上個月已買
今次第二水

Btw 上次都係300左右

會買500蚊左右野
LAM8691

買三百幾四百蚊野
SDP4488
隨便用

無人會用 放心

已用你個code買 around $300
我個code: AKO3354

用左喇 thanks!

想搵差唔多換 apps版係咪仲死緊

Pish

APH5620

600蚊左右 而家用

用ed

已經有人用左，放心

黑衣 死撚返出去啦

Show Blocked User - MayDay )

LOL 你理唔到咁多 放心

前日無貨
岩岩已用

分3次單落order
第一次HKD$430
第二次HKD$558
第三次HKD$800
有無人夾
PBV864

我可以夾800果單
ABW2278

將會買544

AJE5368

thanks

咁我買咗$800 果一set先
你等我一陣，食埋lunch同要轉晒cart入面D

done
please check

無知一問
share 左自己個code 會點？
有買開野

無咩點 比人覺得係黑衣 同比我block 姐
自己開個post慢慢share
我個post 係交換code 唔係分享code

Code：ADQ9416
有冇人交換

今晚會買$757
Code: AFL3156

有冇人交換呀

有人交換嗎

我小計561
交換？
ADQ9416

買around 1300
有無手足換？
Code: VOS6822

新人報到
已用code
買左1000多d
我係 AGB5676

用左話我知

用咗了

Done, 又係信用卡問題搞到我遲遲先買到
最後del哂信用卡資料再入番先用到

巴打…岩岩睇出左新優惠…我睇多兩日有無新野有discount…買夠80usd…🙇麻煩等多兩日

$7xx
TON4164
有冇人交換？

sorry, 我問錯問題
咁交換左即係大家都有discount?

對方reward 5%
你會即時95折

用左
$680
BFV0208

$7xx
AFL3156

有冇人交換呀

買 HKD 280-300
有冇人可以交換code?

見到~~ 謝過

買1000蚊野

買大約600蚊野
有冇人交換？今晚埋單

我$7xx

AFL3156
而家用你嗰個黎買

收到
等你出到貨我可以用嚟買round 2

已用你個code 買左~$300

Sorry想請教一個問題
我用左母親節+你個code，明明折完$546
但點解去到埋單會變左$639？未試過呢個情況，同埋睇返又冇啲咩附加費
Thanks

我都係咁
貴左50蚊 唔知點解
我照買左

我買完先發現自己冇用母親節個code...
所以都答唔到你

好啦 多謝巴打

佢而家到最後都冇顯示朋友code 屌

買2千6野，交換code：AMP3672

買4百蚊野
求交換
MAK0030

會用
都係買7百幾蚊野

AAK8019

只係買千四蚊，交換OK嗎?
APM 3055

我今晚/聽朝買300蚊野
Ching介唔介意交換？

推

巴打我買一千蚊野，交換？
ASY8554

分兩次買，一次七百幾，一次九百，有冇人交換？ cod:ACP4818

我買一千，同你九百交換
ASY8554

我買$650 同你換700？
AHD2844

用左 最尾買左千4

落左單了

我都買咗了 thanks

MIN0106
一陣買$750蚊野，有冇人用

買$420左右 有冇人交換?
My code: ARR2460

好，我依家買

啱啱落左單了

想知點解係cart有show個discount，但一入俾錢就無左

我啦，$750 MIN0106

買一千蚊野
ACF3073

有冇巴絲交換

交換？

Ok

我都買左，埋單$816

我個啲原價1000左右，計埋code同之前啲獎金埋單6xx

推一推

我買400左右
Code: CTD5688

買左
ARR2460

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

買$500左右野有人交換嗎？
Code：AJW9353

我夾，我買六百幾蚊
code：TOP9276

我都買左300幾
APD9173

有無人有?我想買600幾

買$500左右野有人交換嗎？
Code：ADX6344

師兄用左通知聲

買左1240

MEL2115

AKS3105
500

ASZ7379
$400 有人交換嗎？

用左 唔記得講

我買$376，ok?

買$1150左右
有人交換嗎？
Code：AAQ4848

已買，mak0030

買左700幾 ACC2734

$900 OK?

Okok

師兄少少錢唔係都潛水丫嘛

好，一陣用

師兄，比code我先可以？趕

已用 ，thanks

買400蚊野 code:ANK6977

會買 $1000
Code: AGV0361

有冇人交換？

$389 OK？ ASU5608

會買$1110野，有冇人交換
我個code: AFP0754

我都係咁

師兄9百蚊 換唔換？
code：AMP3672

Iherb唔知搞乜,一入code就話無效
師兄入到code?

係迷咁樣

我都唔得

Ok今日買

屌老母，iherb想買既野都缺貨，點搞呀

我就係咁

Set左通知但d野一返貨，click落去又係話冇貨

用唔到code點算

買$1300有無人換？
code:KJH282

今日想買480蚊野
QNH9821 換唔換?

我係#486 巴打， 冇貨，唔買住

我買1900蚊野
HAZ6097

唔緊要
我第一次試用CODE, 唔知點解入唔到人地既CODE...

OK 番到屋企落單

好似有問題依家，不停話要登記電話no.

me too

而家iherb 不斷要人登記電話去入code
我聽日落單用左再話你知

$1000有冇人換？
AGV0361

點整？我都未整

入唔到CODE都唔止, 我執好張單成車貨幫我清空晒,而家要搵過晒

買550到 有冇巴打換

Hey! I love ordering my products from iHerb and I think you will, too. Get 5% off your order by using my code.

Happy Shopping! AEP3848

我都係呀屌

聽日應該都買1000到
AHN3747

巴打 仲未見到你用喎?

我會買$354
code: AHF7367

會買$486
Code: ANH9686
有冇人可以換

買左 thanks

用左你個code買了

巴打你地入到code鳥？

好似入到
佢彈左句code applied

唔該巴打

Btw尋日同我交換code #478 個師兄仲買唔買？
我重執張單執左$1500貨

頂 早知我同你換
最後執左1700$

係
但用左唔可以再用交換 code?

之前話交換個師兄潛左水， 有冇師兄交換？
會買 $1593, AFP0753

我都千5丫 但你用到95拆code 咩

新手，請問點交換code

我見同樓上#509巴打一樣
變左code applied
師兄要唔要試下？

我用左喇 唔見有95拆

買左 你睇下有無 回贈

睇fb見吳承俊話問咗iherb點解用唔到朋友code拎折，iherb話取消咗

我個code AMP3672

買864蚊野(折後)
QNH9821 有無人換？

冇5%折扣優惠，但對方依然有5% rewards credit

又有野冇左貨但照買
我見你個筆pend緊，師兄你一陣睇下有冇入到你到

係 有reward 無即時discount

ching用咗未？

今日攪…等等

你幾時會買？

我落左單了，請唔好用我個code

用左
同上面巴打一樣顯示discount applied 你睇下有冇reward
ACX7189

自膠 唔記得講我買$1258

今晚買500蚊嘢 有冇人交換code？
我code：AOR1738

想交換。但點先搵到code ? 我見玩法好似唔同咗咁。

去“我的帳戶”→“獎勵” 裡面就會見到你自己個code。
聽閒而家朋友code冇咗5%off 信用積分好似仲有。

買咗四百幾蚊嘢
ALK7943

請問同人換咗未？
未嘅我今晚返去落單
我code係 ANH9686

我都用左你個code, 你check下有無

你係咪用咗我code？

同人換左～

折後$800 POK7843求交換

買左 ，遲左覆你 sorry

Thank you!

TTS524

ok已落單

買咗三百幾蚊野
AJM2416

剛剛買左

用左了~

買600蚊野
有無人交換？

AAK8019

有冇人今日買野?
我買$100左右,想搭單免運費

岩岩用咗
我code係 ANH9686

買咗五百幾蚊嘢

APE3111 我打算買700蚊野anyone 交換

準備買6百幾 交換交換
code: AMP3672

800蚊野here
用左code 快D留言
到字即買
code: ANI4266

買$460 野左右
AFK4939

交換?

買$800 嘢
Code: AQK2006
Thanks

巴打，同人換左未？ 依家可以買$420

買$420, 換？ ALQ9571

點解佢會寫Rewards - 0% Existing Customer Discount Applied

我都係

咩事

呢幾日好似入code都有問題。我用你code照買啦，蝕$20, 癈時等

我都用左

換左啦唔好意思

聽日買320蚊左右

買左300幾蚊野
ASF7345

pish

買800幾蚊野，有冇人換？
AAC9153

ANI4266 用左

巴打係咪用左我個code?

可能係我？尋晚買咗少少嘢，順便幫吓人
用唔用我個code都冇所謂，本身好少喺iherb買嘢
AND3374

巴打你個code好似怪怪地
變左其中一件野扣左10%

AND3374 用咗

買約$620 ，有冇巴打交換code?
Code: HIN2323
Thx

用返你個code 了, 唔該巴打

買約＄770，有無人換？
Code: AOA6677

新手一問 點解無論我入咩code 都係顯示0.0%折扣

又買左500蚊野

嘿！ 我喜歡從 iHerb 訂購產品，我覺得您也會喜歡。 使用我的代碼可獲得 5% 的訂單折扣。

開心購物！ APE3111

依家無左即時5% discount
得返對方reward 5%

買約$620 ，請問有冇巴打交換code?

Code: HIN2323

Thx

我!!
AFX6968

咁點知自己入refer code 係咪成功

有出現個code

一陣買588蚊， ACU6620

一陣買588蚊， ACU6620
有人交換嗎

用佐 thanks
Code: AOA6677

你個code唔work 嘅？ 入完係冇反應，試多幾次都係冇顯示你個code 出黎

會買$600 嘢

ASQ9927 求交換

DPL188
我都6XX
Thanks 巴打

已用 thx

今鋪真係你個野壞左
我都唔得
Code就入左
但冇discount

入code冇discount

係咪#587 講無即時discount

Me too

咁即係點 入左code 又無show code
三點就無10%off

有無人換600？
AFX6968
之前個個人唔見左

而家買緊，準備入返你code AFX6968
我個係 HIN2323

而家自己冇左折，係5%比人

用左～

但咁嘅

Iherb轉佐玩法幾日
入佐code 人地會有5% 自己就無

買左589蚊嘢
AGX6278

買$36x FUN7041
有冇人換？

買左$750
AQH1563

買$880，有人交換嗎？
ATA6067

買左5xx Code:ADW8022

$9xx 已用
我係KIN5559

折實買左580蚊野
Code:AAK8019

我都啱啱用返你嗰個啦

我尋晚email 問佢 佢都係咁講 跟住話為咗補償就apply 5% discount 比我

300 also
ASY2638

我想問問，係咪用你地個code買野
大家會有discount
之後我會有個新code
再係呢到打出黎
我下次買野又有discount?

會買HKD792(可能會加單)
AMM3149
用左麻煩quote返

打算買$300
ABT3215
有冇人交換？

用左你個code買左$36x
我code: FUN7041

岩岩用返你，買左500幾

買330蚊野 有冇人有興趣換? JWP077

Just ordered $33x

Code :AEH8742
今晚會買300幾
有無人差不多價錢可以交換

第一次買唔知有冇用到你睇下
買咗39x
我個code: AOP9348

買咗三百幾
AAI5212

今晚會買四百幾 有冇人交換？
AFL9503

會買HKD800
AMM3149
等人交換就落單

買410換唔換? JWP077

打算買$870左右
AFW2424
可交換？今晚落單

訂單匯總小計:HK$893.55忠誠獎勵 : -HK$33.51運送:HK$0.00積分信用 : -HK$59.81訂單總額HK$800.23

用左啦,希望可以交換

我都岩岩落左單

thanks

依家開住個app, 會買$36x, AAM9361,
想問下係要等人同我換定點

我買 $440 ，大家差不多交換 ok?
my code : WIL0572

用唔到
其實我唔係幾明個原理咁樣貼個code出黎唔驚cd rom用左？

你在 promo code 入個 code, 下面會見到coupon applied 就 ok, 成交完係對方有reward, cdrom 用咪益人所以要互相係呢度講明互益 ，明未
明就一齊加？

用左， 落左單啦

好，我今晚落單用你code

我之前以為用人地個code係單order有折定點依家先明原來係調反轉

我淨係買90蚊野, 有冇人夾單
RBZ8849

會買$1038
有冇人想交換
AHP1243

未折770 交換?

Sor而家先見到 買咗未啊？

搞掂

未買

我岩岩買咗 第一次用 唔sure有冇apply到 你睇下
因為佢寫applied但好似冇折

用咗你code買了
啲rebate可以係積分信用check返

明天會買500蚊野
Code: APY3404

Sor 應該千三四左右,大約星期四先買

我都用左你code 你check 1check 有無收到！

有呀 thank you

好啊 ，我會買$1600 你code幾多?

ABY0069 轉頭落order

買560
ATM4613

呢兩日買600蚊野
code UBA8194

巴打，我入左code都扣唔到discount

唔知搞咩 唔敢落order住

嗚 我買得$287 可以交換嗎？
今晚930會俾錢

我都唔係好清楚，第三次喺度買嘢，我見上面話iherb好似轉左玩法？有冇人可以出嚟講解吓

我依家買 $350
交換? RBZ8849

咁樣係咪用左啦？

你個code呢

ART7103

變左三百一

有冇人交換code?

陣間我都買6-700蚊野

GKJ579

用左 我Code係AIJ1543

Code :AEM7887
今晚會買400幾, 有冇人交換

我都四百幾，QFD186

用左你，不過手機落單好似壞壞地你睇下有冇

買500蚊野
UNA8194
有無人用 ?🙏

岩岩爬左文，好似話用code冇即時discount 5% ，但係你都會收到credit，咁我照用你code買先，你check下有冇

用左你個code但冇discount嘅
其他巴絲個code直情invalid

btw我係CNQ385

今晚會買600幾蚊野，但扣哂credit實際比400左右，唔知同人交換code個獎賞計邊個價錢，有冇人交換code? 我code係JEN8330, 用左請留低code, 我會用番

用人code唔會有discount
要人地用你先有，幾多discount就根據對方買左幾錢野
所以要我用你個code買左野你先會有discount
好似係咁

用左 thanks

今晚會買400蚊 AHL3178

同你情況一樣，600扣晒變400

用左你code。AHL3178

收到通知，今晚用

點解入咗code 都沒有discount 㗎？

呢幾日會買450 -500蚊野，有無人想交換
APG6175

AEC8284,我買5百幾。

今日買500蚊野
UBA8194
交換交換

今晚買$690野
有冇人換code?
ASL3354

想問係咪每次買完野都會有新一個reward code?

你咩code

UBA8194

用咗到你

今晚會買400蚊野左右
有冇人交換
KID3186

用左啦

今晚買6XX左右野
求朋友交換CODE AGE9473

巴打用左我？我唔見既

Ok 我聽日買

買$370，換？
APG2614

我都買左$396，用左你
APG2614

諗住買800至900蚊野
我code: AGY7490
睇下有冇人交換

巴打 我都用左你了

今晚買394 有冇人換?

巴打 用左你CODE
AJM3369

第一單係咪冇得用code?

今晚買$490 有冇人換？

今日買左400蚊
AEN9795

今晚買$500
TAW0542

今晚買$490 交換ok？

KEN9629

準備買400蚊野 有冇人交換
ALL4518

用左。thanks.

用咗買四百幾 啱啱落單 POK7843

用咗

用ED

準備買480蚊野 有無交換

ALT4353

Sor,今日決定買$412,所以再睇下有無其他巴打會交換code : APG6175

買5百幾蚊

MKT1001

我買$491 deal? AIU6135

ok 呀

係咪用左我code? 我見有pending rewards credit

ys 啱啱㩒左

咁嘅？0.0%？

咁我用返你code la

黎緊買$700野
有冇人交換code
WNM5260

今日會買野
$380到
有無人交換
ANR2077

折左 HK$692.72
交換？
ABS6702

啲code係咪只可以用一次架咋？

metoo

我
都係買$300-400

代碼: ASY3621

巴打幾時買？

買左 $400蚊野.

my code : BIB3141

巴打係用左ANR2077定ASY3621

今晚會買$800幾蚊野
Maybe 加野變$900蚊野 有冇人交換code?
USU7180

準備買300有無人交換
NAT4468

仲有個LOVEU521 可以用，～400hkd減5usd
所以我應該會再買多d 用埋521

anyway, 用左留code

今日會買 用左留code 折左買$350到

點解用人地d code show唔到既

同問，入左code都無顯示

我買480 交換？ALT4353

我買570 有無人交換？ALT4353

我係app入完無顯示，唔知佢有冇用你個code.
今晚在電腦再試試

買437野(未折 有冇交換

Ok buy now

已買47x

ANR2077

諗住check 真d ,發覺app 無顯示

等候中又見唔到有$
買又show唔到用人地code 唔知點搞

佢話個拆扣失效

btw 我照入你個code買左了

佢又係processing.
聽日睇下有冇update

咁算啦

唔見到了，唔該晒

今晚/聽日 買 $416 野
Code: AHT8824

折完$416 依家用
我code AHT8824

copy錯咗 AQF4955 先啱

已買 但折完得番$37x

準備趁521再買多次

折後買$350

ANR2077 用左講聲

琴日第一次買
買左$1070
ASU0682

用左，折後$328
NIC1899
Thanks

我都用左 折後450
AEP0811
thanks

用返 買左$344

唔好意思今次用左樓上巴打個code先
每隔一排都買一次
下次用返你個code

見到reward credit 有百幾蚊 pending . 可能成功

唔緊要 咁岩有人同時用

我用左BIB3141呢個，買$400野。
你睇睇有冇料到

追返post位巴打好似唔係用我code
咁邊位用左？

ASY3621

我見有$19蚊等待中，下次買野用返你

USU7180
買$800幾蚊野 有冇人交換？

宜家變左$985
USU7180有冇人交換？

會買400幾野 有冇人交換?

ATM8523

折後330 有冇人交換code

我折後330 交換嗎？

OK 你下次直接留CODE啦

暫時冇，其實係邊度睇到？

AMK8120 咁我用你個code

會買3百幾 有冇人換

第一次買野 交換code有咩優惠？ 會買5百幾蚊野

係唔係要買過一次野先會有個Code?

係
所以應該用左人地個code
然後拎左自已個code
再覆返人果位巴打

我買5百 我同你換

thanks巴打

準備買400$野,有冇人換?
FLB184

個網係咁死買唔到

巴打我同你換 我第一次買 我買左再比個code你

巴打 我用左你個code了 買左4百幾

我Code: AGF5908

今晚買$3xx 有冇人換？
Code:AHT8824

用左了thx

好呀

用了

LAM8691
買around 800蚊野

已用 買左$378
Code: AHT8824
Thanksss

啱啱用你個code買左$1000野
USU7180

done

Bro 點解你個code 係0%

打算521優惠前買約$390
ZHK363

今晚會買400幾蚊嘢
有冇人互用code?
我個code: AEK7272

有冇人要買少少野啊我大約買咗284

而家買$364 ok 嗎？

用左你了
我果個：AGM6628

我用左,
我個code: APR0893

Btw 用左你個code la

啱啱用咗
不過最尾買少咗嘢變左$384

買 around $1130 野

WIL0572

有冇人share code?

買九百蚊野，交換OK？

APM3055

唔太明點玩 準備買37x野 有冇人換？

買左39x野 KVF684

我諗係你買之前入人地個code先有用
我入左你個code, 買左399
你遲d睇下reward果度有冇, 記得就下次買野入我個code: ZHK363

琴晚已買 thanksss

剛用左你code，我係 WIL0572

買 around $1000 野

禮券碼: AEC3687

有冇人share code?

會買530蚊野
有冇人交換code

ALG9273

我分兩次買用我code

今晚買

今晚買400蚊野
ABH5715
歡迎換code
用左請回
謝謝

好似有了，有$8.81

買 around $600 野

禮券碼: AEC3687

有冇人share code?

巴打用左我code?

我係
Apr3062

收到了

買900蚊野

禮券碼: AMF7036

食晏前會買 你ok?

買5百幾蚊嘢 有冇巴絲同我交換code?
我個code係HIM8266

用左啦 我買900蚊到

禮券碼: AMF7036

用左麻煩通知聲

第一次買
用左你個code
買左39X$
下次用我個AKI7811

AFF0456
準備買around 700野

小弟我今期第二次買嘢
$400出D
有無人換
PBV864

今晚買400蚊野
ABH5715
用左麻煩講聲

我同你換啦
我都係$400出D
PBV864

折扣碼無效。請確定並再次輸入。

Hi 唔該想問下朋友code 交換既流程係點?

係買左野先係呢度放code
定係買之前講定買幾多錢再放code?

有無人用到人地個CODE
我頭先試咗一輪
都係話我折扣碼無效。請確定並再次輸入。

我都用唔到..

會買300$野
AGU4761
有冇人交換code

我會買 $300鬆啲
GAT7569

點解我用code 係0% discount?
之為係前排521活動夠平，唔比用code,
但活動應該過左？

今晚會買

有冇人交換 買900蚊野
AGY7490 用左講聲我知

已買$377
AML9303

推推佢先

好似無人買咁多
所以拆開2單 一單600 一單300
有冇人交換? code AGY7490

你買左未 我買580野

未買 同你交換600個單
我code AGY7490
用左話返我知 我用你code

第一次用 入左code係未未有discount show出黎架？

唔記得個介面係顯示咩...
有個位係埋單個時入code

巴打 你個code係未俾人用左 結帳個到冇show折扣wo

想問係咪用唔到？

用左未呢巴打

用唔到呀 你個code應該俾人用左

有得比人用左架咩? 唔係share比人用就得?

你試下用我果個 AGR6138

咪咁樣囉

推 有冇人交換

會買280蚊野，用你300蚊個code ok？
code：AGA2519

已用你code 買280 蚊野
我個code：AGA2519

已用左

仲有想買600蚊野 有冇人交換?

會買337
ACA0986

想買$800野 有無人交換用？

呢到 買7百幾 接近8百

如果唔介意可以換 我code AGY7490
用左話我知 留你code

會買五百幾蚊野
AJM2416

用唔到 係咪比人用左？

sorry 唔係好明點樣比人用左
唔係呢個code咩

會買 4百幾 用你個code OK?
Mine: AHT0862

已用
我買350蚊野

FUY1954

ACI0176

新手留名，之前唔記得覆返巴打用咗

買400幾蚊野
ASP8122

用左
買左430蚊
AHT0862

依幾日買 $513
ATG3916
用左quote一quote

咦太耐冇買
點解入完寫0.0%獎勵折扣

呢兩日買7百蚊左右 有冇人交換
ATK2080

我都係, 我仲以為係正常, 到你訂就會送獎勵比我

依幾日買 $513
ATG3916

無得再有5%

我買$513
ATG3916

換？

買600幾蚊野 我code AGY7490
如果用左我CODE 話聲我知 同留你code

AEB3489 買開粉同bar

會買一千蚊樓下
有冇絲打交換用？最好長期交換用
我大概2-3個月買一次
AEB3489

我會買700蚊野啊 ATK2080

ok 幾時買? 用左?

係咪係折扣碼個位置添加 入左但張單個金額冇變

係呀 依家唔知點解無變

準備會買$850左右，有冇人要交換code?
ABZ2970

用咗你個code啦

我照入左 買左了

我照買左啦

我都用左你code了

用咗你個code買咗1900蚊嘢，但好似上面咁講佢顯示0.0%唔知得唔得

AFA3053

已用 thanks巴

ake6083
會買300蚊野有冇人交換

已用，但好似其它巴絲咁都係顯示0.0%

RIC6601

到底而家code 仲有咩用
我都用左

我用你個code買左一樣都係0.0%

準備會買$530左右，有冇人要交換code?
AAL4647

ANK8318
買四百蚊左右，有無巴絲交換code?

Btw, 其實係咪取消左回購優惠啦？我見另一個post話無左，但個app仲有

我買$450左右換唔換？
AEB2488

換
呢家買

我都用左你code買喇

準備買$300有冇人換
KVF684

$398換唔換？
VAN2248

Around $700 有冇人換
AMO4869

$460 有冇人要交換?
VAN2248

$350至380 ，換唔換

ANK8318

可以即買

準備買$300
有無人換？

我$301 我都可即買

買800，GUG3110，用左留名

好呀 您個code?

ASW3252

宜家用

好似變左0%？

係囉我都係0.0% 係咪真係無左

唔知咩事

呢一兩日準備買大約300蚊野 有無人換?
ASC4635

30號1點前
買300蚊
AJE5368
謝謝

NAT4468
買1k, 用左quote 我thanks

我地交換? 都係咁上下時間買

用左話我知？

準備買300幾蚊嘢
code: AEK7272
用咗話我知，我應該會放工落單

好 你用左都講聲

姐係你用左未 你個code 係咩

未呀 仲睇緊最遲聽日買啦
我個code ASC4635

AEJ9016，用咗話我知，遲啲有野買

想問 rule 1 既pre workout 好啲 定c4好啲？

我差唔多落單
KEV4362

將會買$330蚊 有無人交換？
我個code係WOK4376
Thx

已買了$330蚊
我個code係WOK4376
Thx

要買4百蚊2野 有冇人交換code我LTY16

要買4百蚊2野 有冇人交換code我PHK592

已用~

買700蚊到
有冇人交換
NDR561

我用咗你code，買咗340蚊
你下次可以用我個code嗎? AKK0299

買四百蚊左右
喱兩日會買 FEZ1045

依2 日會買500 零蚊
有冇人交換
BDS834
btw 岩岩出左9 折code SUMMER19

買一千左右，有無人交換code

我都會買五百幾
AMM3149
交換plz

好呀 想問下入左你個code 後佢係會出你個code ?
我見佢出左句"all available rewards discounts applied "
下面又寫住applied
所以冇買住

試下入左apply左就應該得架啦
因為iherb都唔show用唔用到個code

已買 550

sry巴打見冇人回落左單

唔緊要
我再問下

喱兩日會買400蚊左右野
有無人share code
FEZ1045

Same
HIN1260
~$400

Share ?

好！ 買左話你知

會買$450左右
Code: ANP5886

會買大約 $ 600 ~ 700 蚊左右野
請問有人交換嗎?
ABF1327

有呀, NDR561

買八百左右，交換?

APM 3055

買五百蚊野～有無人交換code？ TOP9276

用左你個code $523
我個code BFV0208

我落左單啦，你唔介意可以用我，我6月中到會再買同你差唔多既金額，到時用返你
我code LWJ411

用咗
買400左右
Code RAB1361

Thx
我都今晚落單

今晚買$350嘢，有冇人交換？
AJH2889

我用左你code買$380野
My code: AAl1053
Thanks

岩岩check 單 原來用唔到個code
問番佢個客服 佢地話iherb以後唔再搞5%reward code
所以你用唔到我code了

唔好意思 阻你地少少時間

反對逃犯條例白宮聯署
6月14日前，儲齊10萬簽名 (尚欠37,761個簽名) 就會得到白宮回應

簽完記得確認返電郵

無discount 就一早知
Reward 5%都無埋？

自膠
原來佢指可以用番朋友code
你應該收到啦咁
你可以照用番我code sorry

用左！

買大約700-800蚊野
可TG
ALP4004
有無巴打換

已經用左你個 CODE 買
我個CODE：
ABF1327

唉呀

玩嘢

會買1200左右, 有無人互用code
我既code, CTH970

巴打有Tg ?
我都會買800-1000
ALP4004

折左$500
有冇人交換?
FLB184

ME TOO